🤍幾🤍時🤍有🤍得🤍用🤍返🤍emoji🤍

如題

emoji 撚

我有用emoji嘅自由

樓主pr公司

拉

resign咗 專心玩動物森友

做麥

拉你老母落火坑

Nmsl

我有好多牙媽

Cnmb

😂

numc

真男人唔用emoji

我女人仔用得啩😞

推

真女人唔用emoji

你鑿乜撚

未擺嘢
依家又想剷平佢
但起撚咗我成粒鐘我屌！！

笑撚死

代執島服務做唔做？

想點執

個idea喺我個腦度

妳個標題咪用緊囉

😅